Projet Morpion
====================

Il sagit d'un jeu de morpion.
le projet est codé en ** HTML + CSS + JS **
Ce projet est le pretexte à l'apprentissage de GIT.

----------

A l'étape M10, nous avons le feu vert du client et le projet est initialisé
Nous sommmes en attente des éléments graphiques.

* ca manque d'info ici

